反加泰撚係咪已經縮返去佢老母嗰閪？

咁撚多人仲要死撐quote 支那01出黎話得五百個先好笑

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

繼續推

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

唔怕人權法過唔到同埋所羅門大台嬲？

唔敢駁？

？

縮撚咗喇

支持加泰獨立

所羅門余幾時變軍師

拉

大台黎 點會係軍師

rip